覺唔覺九巴好垃圾

個app d時間又唔準
司機又撚串
巴士夠膽死無鐘禁又無下一站位置提示
人生好累

利申：雨中無車搭的少年

個app好好用wo